股票記脹 apps

想請問有無啲股票記脹 apps 可以儲存港股同美股嘅交易，再計埋賺蝕？我見多數apps 都係 support 一個 market only.....

Ticker
不二之選

Ticker 有 港股同美股版

要分兩個 apps 入？

我都想知，想一個app 記晒

就係上 Google play 找左一輪都找唔到一個可以記哂兩個 market

My Stocks

富途牛牛

Portfolio Trader
完整版要俾錢下載

有？？找過找唔到，請賜教

得美股無港股

Google play 有？咩圖示

呢個係iOS，唔清楚android 有冇

Ticker最好 唔使諗 但美國版要俾1.99USD每個月 如果唔係會限次數

My stock 乜鳩都有

呢隻用Modified Dietz method計賺蝕仲要唔比人選擇

ticker係咪無得記 etf 果d?

牛牛一App搞掂

有冇紀錄牛熊既

iOS搵唔到美股ticker既 ？

On9 Who says

要將app store 個country 轉去美國先有

點入港股

就咁打4個位 + .HK